好慣性禁入HKG+

好慣性禁入HKG+ 要收好佢 紀念

將LIHKG放係HKG+本來既位置

已經代替左